是日靚午餐 紐西蘭牛肩肉炆著仔 配 飯及酸麵包

老闆

咁大塊包想點啊老細

打非中

老非中

老非打

印度巴可唔可以透露下聖誕及新年檔期賺咗幾多

講下味道先

祝印老闆新一年愈揾愈多
快啲開分店

賣相好家常喎

食評可唔可以講下味道同牛面頰 牛後臀有咩分別

講下味道先
問左阿姐 是咪麵包同飯二選一
佢話唔係
佢話個廚話呢道菜配酸麵包好夾 但係驚d人食唔慣剩配包
所以飯同包都上哂
牛味好濃郁 肉質極淋極順口
配埋酸麵包食真係好爽
食落個視角膜好c伏
好想成個酸麵包拎去配牛肉

秦國米及丹麥麵包

又上黎宣傳

老闆新年有冇擴張計劃

中立非宣傳

酸麵包咩未？ ？

C唔C服

牛面彈牙d，有咬口d
牛後臀淋返少少
牛肩肉好淋
牛味黎講牛面最淡，牛後臀同牛肩差唔多

太少
而家咁旺實唔比你多飯

食

印老闆加咗cheese burger入regular menu未

一食落無乜分別
嚼嚼下有微酸透出黎
同牛肩肉好夾
好想整返杯紅酒

麵包都係自家整？

老闆非中立

繼續吹啦

應該唔係
豆潤咁大間鋪點整麵包

中立非續吹

點解食嘢個視角膜會好舒服

眼內高潮

老闆有冇得外賣拎走

你條隊排到過晒隔離新舖呀

今次唔太得 好似狗糧

排緊隊

未過三記都唔算大新聞

有酸味嘅麵包，食完個肚會唔會唔私伏

中非老
有

老闆冇處女膜

開到幾點 一陣去買

上次食牛後臀好嚡
不過個汁好食

4點半

新年快樂呀印老細

三文治好食啲定係呢個好食啲

三文治
因為有著仔沙律

中非老

中非老仲請唔請打手

塊包

酸麵包係過左期果啲喳？

好想食完再屌閪！

視角膜係咩黎？

老麵指任何以非麵包酵母菌在麵粉為成份的培養基中發酵而成的酵母，亦稱老麵種、酸麵糰(sourdough)、或「天然酵母」。中式老麵較乾，往往是將揉過未用完的麵糰留作下一次使用，留在麵糰中的菌種滋長成為老麵。西式老麵為麵糊，每天替換一部分新的麵糊以減少菌落過度滋生。

傳統的老麵為以麵糊為培養基繁殖原核菌(細菌，主要為乳酸菌)以及真核菌(酵母菌)而成的發酵母種。將老麵(培養基)中的菌落混合至新製的麵糰裡，可促進麵糰發酵(發麵)，讓麵糰加熱(烤或蒸)後產生鬆軟的口感。

相對於近代麵包酵母菌為單一物種(Saccharomyces cerevisiae)，老麵酵母通常包含不同菌種。人類在十九世紀分離出速發型麵包酵母菌之前的漫長歷史中，皆以此種混合不同菌種的麵糊作為酵母。不同人所培養的老麵可能會含有不同的菌種。一份河南工業大學的研究收集眾多老麵樣本，分析其中所含的乳酸菌，包括乳酸桿菌屬以及鏈球菌屬的細菌(如嗜熱鏈球菌)等共十六株，顯示老麵中的細菌種類具有多元性；而不同菌種所發酵的饅頭口感亦有所差異。[1]加拿大研究所收集的老麵菌株Lactobacillus reuteri的基因體被鑑定為與人體腸道正常菌株雷同，暗示兩者有關聯。[2]

老麵中的菌種來自環境中既有的菌種。菌種培養需維持在安全的比例，一方面避免菌體過多(腐敗)，或是菌體過少(發酵功能低)，故自古以來許多文化都將酵母培養視為專業。在缺乏老麵技術的文化或不適合培養老麵的氣候環境中，麵食的發展往往缺乏發麵的步驟。

老闆非打手非中仲立

中非請

你死啦
批評百里香既
樓主條仆街多數唔覆留言
覆其他人對佢既讚美從而洗走你既留言

老細幾時開新界東分店

中立非仆街

行撚開啦 打埋d on9留言
又唔正視下人地講既野
個人崇拜到極

中立非崇拜

中立非處女

老闆非中立非打手

老世新一年有咩優惠回贈返一眾巴打

中非老
價錢已經好實惠
做人唔好太貪

唔計薯仔沙律呢

著仔

三文治有個問題係塊包太大 塊扒同個包平衡唔到 會有幾啖剩食到包食唔到肉
呢到扣分

牛肩肉 肉份量好多 食哂d飯都仲有兩舊肉剩
如果唔計著仔沙律就食牛肩啦

中立勿屌我

茶王好撚難食，幾時頂埋個位黎做

老闆有冇覺得邊啲食物有缺點要改善下
成日啲食評都係讚美嘅
當然我都知一定係買花讚花香

睇各界連登仔用盡力都激你唔嬲果下真係抵你賣廣告都咁受歡迎

是日唔靚午餐 意大利陳年黑醋燴豬柳

好就讚 唔好就彈
絕對中立

我估要駿業街熟食中心改名為百里香熟食中心先

佢下下打on9留言扮野姐

中立非扮野

嗰日煮呢碟野個廚師係咪俾你炒咗了

仲有d湯差左
我第一次去個陣碗湯真係好好飲
但係宜家可能佢地迎合返d人口味
紅湯已經無出咁劑
青湯 洋蔥湯都無
白湯都整得杰身左

咁嗰個雞胸肉同埋牛肩肉邊個好食啲

個包好唔好味。百里香話係靚包

佢d包不嬲都用得唔錯
除左上次費城牛肉包個包差d之外

好難講邊個好食d
雞胸肉無咁多汁 但香口脆口
牛肉就淋身 濃味
睇你鐘意食乜肉

兩個食晒

半塊包想點

都得

比你試下味

好想識樓主真人

薯仔牛肉飯，改個咁長嘅名做咩？

Why

Btw 我乞衣仔唔夠飽可唔可加飯？

你同佢講多飯佢實比你

印度仔真係好勤力

狗飯

中立非勤力

禮拜日開唔開啊老闆

中非老唔開